(有圖）耳仔最入有膿 點解決

有無巴絲試過

一定唔係睇醫生

仲開連登？ 快啲倒少少火酒入去消毒啦

睇醫生

試過 沖完涼用棉花棒清潔 定期用棉花棒轉下 唔好太大力整

嘩屌

睇左 其實都好耐下架啦
近排先睇醫生
開左支野比我滴耳仔
但好似無乜用

好想塞條飲管
大大力咁索

仆街想嘔

下次都係玩返屎眼算啦gay佬

痴線佬

我fd試過 斷唔到尾 又發炎又痛

認真
撒隆巴斯...

因為殺濃巴斯

個支野其實比你軟化耳屎
唔係膿黎 跟著你可以試下搵空針筒射水入去沖佢出黎
或者買D小小個既耳屎"爬" 撩佢出黎

你繼續滴啦
咪聽兒登仔講，俾d時間佢會好返
神藥咩屌，一滴就好

有條毛好長

鍊實個鼻合實個口再一下噴氣咁樣就一野標晒出黎

樓豬好返未

睇左私家好翻
千四蚊